林鄭月娥率領多名司局長接種流感疫苗 呼籲市民接種

行政長官林鄭月娥率領多名司局長和副局長接種季節性流感疫苗，呼籲市民及早接種，作好準備應對冬季流感高峰期。

林鄭月娥表示，新型冠狀病毒病於全球大流行，加上冬季流感高峰期將至，同時患上流感與新型肺炎人士可能會出現更嚴重病情，接種流感疫苗是有效預防季節性流感及其併發症的方法之一，亦可減低因流感而入院留醫的機會和死亡風險。她特別呼籲流感高危群組盡早透過「政府防疫注射計劃」，在公營醫療系統接種免費流感疫苗。

她又說，政府已公布增加整體流感疫苗的供應及分配疫苗的安排，包括為有需要的公私營合作學校外展隊及參與「疫苗資助計劃」的醫生分階段供應10萬劑額外疫苗，紓緩私人醫療市場供應緊張的情況。

希望過兩日會有喜訊

佢地點會打支那疫苗
自己打外國疫苗
再大手買入支那疫苗
打撚死哂你班香港人

柒婆打韓國針啦

緊係打武肺疫苗先強身健體啦

全民戴口罩，洗鬼打疫苗咩

相信政府

係會咁做

今次好似連法國都出事

上星期打咗
家庭醫生(黃ge)
都叫所有人打

疫苗不嬲有風險
今年啲國家玩大規模接種咪多人出事囉
以前有幾多人會去打呀真心
依加係講緊幾百幾千萬人

小心併發症

啱呀，戴左成年，完全冇病過

韓國個種ok ?

緊係喇，冇人打針邊有生意

打安慰劑扮撚曬野

好似法國貨出事

打啲病毒入身體就梗係有風險啦.

傻啦 佢地打個d葡萄糖水咋 咁易搵條命同你博咩

其實係咪打瘋狗症針？

希望咁都中

就嚟成年都冇傷風感冒，又戴口罩做運動又多咗
廢官打流感針就夠膽，打武肺支那產疫苗敢唔敢呀